政府最撚叻混淆視聽

屌你 聽你地講廢話好辛苦

每日記招？咁我地唔每日禮賓發夢？